當你想指責手足個時，諗下69到依家係點樣走過黎

有手足比狗撳係地打爆d牙，有手足比狗射到毀容失明，如果你有良知既，一定會好憤怒，有人情緒爆發係必然發生

不分化不割蓆不篤灰，但唔係不檢討
唔理後果係好定壞，重點係大家一齊承受一齊檢討，最後一齊搵方法，69以來都係一直咁樣走黎架啦

冇理由關心外人諗法，多過同你一直共同進退既人！我信大部分手足都識以大局為重，唔會比情緒主導！

你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。- - - - -梁天琦致香港人的信

求下你地唔好再話自己人

PUSH

你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。